# kit

![License](https://img.shields.io/badge/License-Apache%202.0-green.svg)
![GitHub tag (latest by date)](https://img.shields.io/github/v/tag/mtsgi/kit)
![GitHub repo size](https://img.shields.io/github/repo-size/mtsgi/kit)

![kit](https://mtsgi.github.io/kitdocs/images/logo.png)

kitはJavaScriptで動作するとっても軽量なデスクトップ環境です。

kitアプリケーションはすぐに、簡単に作成できます。[→ kitチュートリアル](https://mtsgi.github.io/kitdocs)

## latest kit

- [Download(リリース一覧)](https://github.com/mtsgi/kit/releases)
- [kitDesktop Official Website](https://kitit.netlify.com/)

[![kit Canary](https://mtsgi.github.io/kit/documents/banner-canary.png)](https://mtsgi.github.io/kit/)

## documentation

[![kitドキュメント](https://mtsgi.github.io/kitweb/banner_docs.png)](https://mtsgi.github.io/kitdocs)

* [GitHub Wiki](https://github.com/mtsgi/kit/wiki)
* [mtsgi/kit - GitHub](https://github.com/mtsgi/kit)
* [kit開発ブログ](https://kitdev.home.blog/)
* [Bitbucket Repository](https://bitbucket.org/y-/kit/)

## kit family

- [kish](https://github.com/mtsgi/kish) - kishはkitのための強力なシェルです
- [kitstrap](https://github.com/mtsgi/kitstrap) - kitstrapは軽量のCSSフレームワークです 
- [kaf.js](https://mtsgi.github.io/kafjs/) - kaf.jsはWebアプリを構築するフレームワークです
- [kpt](https://kpkg.herokuapp.com/) - kptはkitアプリパッケージのバージョン管理・配信プラットフォームです
- [kitHub(beta)](https://kithub-beta.herokuapp.com/) - kit用のアプリケーションストア
- [defgen](https://mtsgi.github.io/defgen/) - 便利なdefine.json自動生成ツール

## libraries

- jQuery
- SimpleBar.js
- jQuery UI
- Icons8
- Font Awesome
- jquery.pep.js
- html2canvas

> Licenses are able to view on app/settings.
